# InternTask_OK.RU
## Задача:
Нужно разбить входную строку на смски
то есть написать метод который принимает строку и максимальную длину смс, а возвращает массив строк сформированный по следующим правилам:
1) разбивать текст можно только по пробелам
2) если получилось >1 смски то нужно добавить ко всем суффикс вида " 12/123" где 12 номер текущей смс 123 общее число смс
3) длина смс включая суффикс должна быть не больше переданного лимита
4) так как отправка смс платная важно получить минимальное число смс
   дополнительно гарантируется что переденную строку можно по всем правилам разбить на смски (например нет слов длиннее лимита и прочее)


